想買部s9+ 邊度買好?

買黎做考子機

[突發]今晚18區都有野搞

點解唔買a10?

a10好d?

A 注重效能 S 旗艦
所以s9同a10差唔多，
不過a就平好多